v1.85
    Warnungen für lokale/nicht lokale Felder - Bib, Hol oder GND
    Regeln für nicht lokale 98x, 99x und 773_18 LKR Verknüpfungen (OBV)
v1.83 
    Invoice Save and Receive button
v1.76
    tiss-orcid AC für GND-Einträge (TUW)
    Multiselect bei Konkordanzsuche (TUW)
v1.74
    GND-AC lobid-url frei konfigurierbar
v1.73
    alternativen Hintergrund für markierte Suchbegriffe
    LC-Tabs im MDE ausblenden -> GND direkt sichtbar
v1.72
    GND-AC: Mit Record-Level
v1.71
    GND autocomplete optional auch für 100/700
    Vorlagen und Regeln mit orangem Header
v1.67
    971_5 autocomplete gegen tiss-api (TUW intern)

v1.65
    GND autocomplete alternativ über dnb.de
v1.63
    item policy, mit strg-alt-p, c schon belegt
    gnd autocomplete für 971_[012] via lobid
    warnings(dublettencheck): negierbar, Einschränkung auf hol oder bib
    exemplarlinks im nMDE: bugfix

v1.61
    tuwsys: Strg-Alt-a für lang, 

v1.60
    check852c (UNASSIGNED ergänzen) auch mit Alt-i (new item)
    warning level <=2, nur tag markieren

v1.59
    Bugfix: homelink nicht über den ganzen Header
    check852c (UNASSIGNED ergänzen) auch mit strg-(alt-)s

v1.57
    wechsel zur cloud app api ohne apikey
    add852c, firstEmpty im neuen MDE
    new UI: newPortfolio
    Indents für tuwsys levels

v1.56
    nMDE Warnungen und Fehler 50%: Platz für tuwsys-ac

v1.55
    Verbesserungen bei den Einstellungen

v1.53
    Diff-Viewer zum Visualisieren von Änderungen vor dem Speichern oder Vergleichen von Datensätzen

v1.39
    textarea sichtbar zum Editieren (Probleme bei html-entities und html-tags)

v1.36
    Anwendbare Bookmarklets vorauswählen 

v1.35
    aus vorlage erweitern im NMDE

v1.33
    Unterstützung für den neuen MDE

v1.30
    Unterstützung für neues Layout

v1.21
    Jede Meldung nur einmal, dafür alle nebeneinander
    Entlehnzahlen und AC# in diversen Listen

v1.16
    Dublettencheck mit allgemeinen Regeln
    
v1.15
    ISBN-Suche mit ISBNs aus allen Feldern
    Entlehnungszahlen auch auf Titelebene

v1.14
    Konkordanzsuche ohne selektierten Text mit Schlagwörtern aus 689,655,...

v1.10
    Custum messages verschieben

v1.8
    *.userservices.exlibris.com für SAML User.

v1.6
    Item-Template: Rechnungspreis übernehmen, fixes
    TUW-Sys: Konkordanzsuche
    lAma als Loading-Blocker

v1.3
    Exemplar-Vorlage

v1.2
    Laufzettel

v1.0
    Erste öffentliche Release

v0.99.6
    Buttons bei den PO-Lines wieder sichtbar

v0.99.5
    Strg-Alt-P funktioniert auch in der Summenzeile selbst wieder
    Button für neues Portfolio in der Titel-Ansicht

v0.99.4
    Leeres 852_8_c beim Speichern ergänzen
    Statusmeldungen an den unteren Rand verschieben
    Kein TUW-Sys Autocomplete in der HG-Summenzeile

v0.99.3
    Markierung von Dubletten auf die Dublette eingeschränkt
    ISBN-Suche mit Titel
    Automatische ISBN-Suche (mit Titel...) automatisch bei 8 leeren 983.

v0.99
    HTML-Quotes für <<...>>
    Warnung wenn AlEn installiert ist
    High Contrast

v0.97
    Exemplar Template Strg-Alt-T mit Shift-Strg-Alt-T kommt man zu den Vorlageneinstellungen
    Popup-Settings zu Strg-Alt-B (Item Process Type) und Strg-Alt-C (ItemPolicy) jeweils mit  Shift-Strg-Alt-B und Shift-Strg-Alt-C
    Marc21 Syntax Highlighting (wie in Birkners AlEn Add-On)
    Begrüßung durch das lAma mit Shift-Ctrl-Alt-L
    Warnung bei als Dubletten oder zum Löschen markierten Datensätzen
    TU-Interne Funktionen und zugehörigen Einstellungen nur auf ubutw.alma
    "jetzt bestellen" in der Bestellübersicht immer einblenden
    Ergänzung mit Leerzeichen nach $$a nach Erweiten aus Vorlagen

v0.50
    Bei Übernahme von Geographika aus dem Titelsatz (6xx) in die TU-Systematik, wird automatisch der LC ermittelt, bzw bei Auswahl eines Landes, auf diesen reduziert.
    Standort nach IP-Adressen (Ausleihe und Bestellschalter). Defaultmäßig aus. JSON-Liste auf der almagw unter /data/UB/tulama/locMap.json (wird beim Aktivieren einmalig geladen)

v0.40
    Unterstützung von ALL Systematiken
    Bei Auswahl eines bekannten Ortes wird der Ländercode autmatisch ergänzt, d.h. es kann gleich mit Strg-Alt-Ö (oder Shift-Strg-Alt-M) begonnen werden.
    Bei der Übernahme eines Geographikums aus dem Titelsatz (6xx) ist der LC aktuell lokal nicht bekannt, d.h. nach der Übernahme ← nochmal suchen und Eintrag übernehmen, dann wird auch LC ergänzt.

v0.31
    Strg-Alt-L mit letztem Entlehndatum

v0.29
    Strg-Alt-L Anzahl der Entlehnungen / Entlehnungen im aktuellem Jahr in der Liste der Exemplare/Bestandsliste ergänzen (die Spalte Zugangsnummer wird ersetzt)
    Strg-Alt-B -C und -D (s.v0.12) funktionieren wieder

v0.26
    Strg-Alt-Y Listensuche: Suche von durch Leerzeichen getrennte Werte-Liste (z.B. kopierte AC-Nummern aus einer Excel-Spalte) expandieren.
    Ist die erweiterte Suche noch nicht geöffnet wird nur diese geöffnet → eingestelltes Suchfeld (Stichwörter) überprüfen und nochmals Strg-Alt-Y drücken.
    Die Anzahl der expandierten Werte wird am unteren Bildschirmrand 20s lang angezeigt.
    Vor einer neuen Suche "Formular löschen"!
    Achtung! Das Expandieren von z.B. 100 oder mehr Werten kann schon mal ein paar Sekunden dauern, gegebenenfalls "weiter warten".
    Ab 100 wird man gefragt ob man das wirklich will.

v0.22
    Strg-Alt-Ö statt Strg-Alt-M für ($$o) Ortskürzel

v0.20
    Strg-Alt-K Konkordanzsuche Übernahme der kompletten TU-Systematik bei Auswahl eine Titels aus der Trefferliste, oder auch einzelner Systematiken
    Strg-Alt-I ISBN Konkordanzsuche (für elekronische Titel) w.o.
    Bugfixes: TuwSys-Autocomplete sollte nun immer geladen werden, aktuelle Werte sollten nun immer gespeichert werden

v0.15
    Strg-Alt-T MD-Editor: Erweitern aus einer voreingestellten Vorlage, siehe Add-On Einstellungen
    TU-Systematik in 983: Autocomplete über Webservice - URL für die Add-On Einstellungen: https://almagw.ub.tuwien.ac.at/tulama/tuwsys_ac.php
    Auswahl aus der Liste mit  ↓↑ Page-Up/Down und Tab/Enter.
    Immer zumindest die endgültige Kategorie auswählen, es wird automatisch die Beschreibung in $$d ergänzt ($$e für Englisch folgt)
    Es werden teilweise die Shortcuts für "Richtungsformatierung" überschrieben. Um fälschlicherweise (bei deaktiviertem Autocomplete) eingegebene Richtungszeichen sichtbar zu machen,
    im MD-Editor unter "Bearbeiten" ganz unten "Richtungszeichen anzeigen" aktivieren. 
        Strg-Alt-G ($$g) Ländercode
        Strg-Alt-Ö Strg-Alt-M ($$o) Ortskürzel, wenn vorhanden wird zuerst die Liste von im Titel vorhandenen Geographika (6xx) vorgeschlagen
        für AUT, DEU und ITA die vordefinierten Kürzel und dann alle in unserem Bestand verwendeten Geographika (689)
        Strg-Alt-L  ($$s) Sprachcode
        Strg-Alt-N ($$n) Namenskürzel: es wird wieder - wenn vorhanden - die Liste von im Titel vorhandenen Personen und Körperschaften (6xx) vorgeschlagen,
        im Weiteren dann wieder alle in unserem Bestand verwendeten Personen bzw. Körperschaften  (689)
        Shift-Strg-Alt-Q ($$t) (Quer-)Verweis auf andere Hauptgruppe (Firefox ab v63 interpretiert Strg-Alt als AltGr → @)
        Strg-Alt-D löscht die ganze Zeile, nur $$a bleibt stehen
        Strg-Alt-P (oder Shift-Strg-Alt-P wenn schon belegt) Liste aller Hauptgruppen erzeugen bzw. aktualisieren.
        durch nochmaliges Aktivieren eines schon vorhandenen Zusatzcodes wird dessen Inhalt wieder gelöscht
        leere Subfelder werden beim Speichern gelöscht, müssen also nicht extra gelöscht werden

v0.12
    Shortcuts im Exemplar Editor: Strg-Alt-B → "In Bearbeitung", Strg-Alt-C → Exemplar Richtline löschen
    Shortcut in der Liste von Exemplaren: Strg-Alt-D  → sortieren nach Beschreibung (und springe zu ersten Exemplar mit Eingangsdatum)

v0.11
    mehr Features deaktivierbar
    springe ins Tagfeld, wenn noch leer

v0.10:
    Check auf Alma Bug: keine Lokalen Felder in Netzwerk-Records beim Katalogisieren von Sets
    und manchmal auch einfach so. Vergleich mit der letzten bekannten Version (Vortag oder älter).
    (Als Workaround siehe Bookmarklet "Lade alle Orig.")
    Springe im MD-Editor auf das erste leere Feld

...v0.9
    dynamisches Laden der Bookmarklets
    automatisch am zuletzt gewählten Standort anmelden
    direkte Links zu den Exemplaren im MD-Editor
    direkte Links zu Exemplaren und Titel bzw. Bestand im "Simple-Record-View"
    aktuelle Katalogisierungs-Ebene unverändert lassen
